INTEL BEAN CANYON NUC公佈價格：299美元起

Intel在北美官網正式公佈了搭載Coffee Lake低電壓處理器的新一代NUC（Bean Canyon）的價格和配置。其中搭載i3-8109U的NUC8i3BEH/NUC8i3BEK售價299美元，i5-8259U款售價399美元， i7-8559U款售價499美元。後綴BEH和BEK的區別在於，前者“胖點”，可擴充2.5寸硬碟，後者則只能塞入M.2 SSD。

注意上述NUC僅包括電源、機殼、處理器、主機板等，記憶體和硬碟都需要自己添加。記憶體支援雙槽DDR4-2400、最大32GB，硬碟可選2.5寸SATA/SSD、M.2 2242/2280 SSD以及最大32GB的Intel Optane。

接口方面設計一致，正面是兩個USB 3.1，一個耳麥孔，側面是記憶卡槽。背部是19V電源孔、HDMI、GigaLAN、2個USB 3.1和一個Thunderbolt 3。Thunderbolt 3可承載DP1.2或者USB 3.1 Gen2（10Gbps）數據傳輸。

新NUC的CPU值得一說，後綴“9”的它們整合的是Iris Plus 655增強版核心顯示，內建128MB eDRAM，最高頻率（i7-8559U）1.2GHz，48個執行單元，支援4K 60FPS輸出。

其實簡單d講就係i3/i5版平價nuc, 低配既graphic係iris 655 (同macbook pro 13吋touch同級)
i5版果粒u直頭同macbook pro 13吋touch bar版本粒cpu一樣
可以打到電競game同文書, 但套kit要自己買ram同disk

399x7.8=3100
ram 同sdd 加多1000
仲未計windows keyboard mouse
抵唔抵真係見仁見智

Ram + ssd =1500
可以再加埋extension GUP = 5000
Total 9600

egpu 唔係必需就唔好講啦
你唔好講埋買隻eizo mon 要兩皮？

可以姐 Ching